點解以前無細佬係adhd?

活潑就叫adhd
見到呢條靚仔就想打到佢變奄春仔

應該話以前任何精神病人都直接話係痴線佬

而家科技先進咗咪可以對症下藥

以前大部分人冇錢讀書, 好細個就出黎做野
事實係有人適合讀書呢d 比較閱讀理解既活動,
亦有人適合做d 較多操作性 / 勞動性, 比較少閱讀理解既工作
但係而家讀完高中係必須,
變左果d 動手能力強, 閱讀理解能力差既人有部份無啦啦俾人話係ADHD
明明只係佢地對讀書冇興趣, 擅長其他方面既事

唔好玩喇清
以前會叫細佬做痴線佬？

以前都有adhd架，不過只係當係普通奀皮仔咁教，呢啲仆街百厭仔比人打多兩打，份人幾百厭都識收啦，到大個就會變返正常啦
係依家先麻撚煩又唔打得又要睇醫生食藥咁

做童黨,黑社會比人打死lo

如果我係個小朋友
咁樣比人標籤有病其實仲唔好受

即係過度活躍症咋話？
我小學雞到尾果陣先有呢個名，而家諗返個撚個細路都活躍架啦

我細個就係咁
個時好唔開心
冇端端俾人當傻仔